細個同爸爸試部對講機調錯頻，人地以為撞鬼

我爸爸番工需要用到對講機
記得好細個小學既時候
因為爸爸公司部對講機需要維修
佢就拎左2部番屋企整
爸爸叫我拎住其中一部對講機
出廳同佢講下野做testing
本身好地地，得我同爸爸講野
之後出現多2把男人聲
我就對住部對講機講
「爸爸，爸爸，係咪你呀？」
之後其中一個男人講...
「哇，聽唔聽到，好撚驚呀喂」
我爸爸即刻衝出廳熄左我部機
之後爸爸笑到pk
話佢唔小心調頻調左去其他人個台
佢地可能以為撞鬼
我當時重係細路女聲
人地無啦啦我叫爸爸
都咪話唔驚～

我而家知便啲鬼故點來

可能成為左個2個男人既鬼故
嚇親人哋，諗返起都唔好意思

傳聞如果夜晚十二點扭開部對講機搞去369 頻道，你會聽到有小朋友聲

好講唔講 仲要係「爸爸係咪你呀」

重未訓既你😂😂😂 我細個唔知呀嘛，好自然問番老豆

你都係啦
成日夜晚都得返我同你

可能落過仔

對講機唔係人地都要禁番個掣先
你先聽到野架咩

爸爸唔好唔要我

淨係細路女笑聲都夠嚇死人

屌

我點識😂

我成日訓唔到的